萬五收入,九個月内去四次旅行,算失控嗎

講緊我gf
仲要自己搞生意
去七日蝕足七日租
無曬佢扶

你條女自己鋪頭 關你撚事咩

你GF有父幹咪OK LAW

無

得你咁純情覺得佢無秘撈je

去邊先
14萬收入
日本 韓國4,5日 6-7k都夠
都係3皮o者

唔算